陳智思：中央與特區無可能回應5大訴求

陳智思指中央與特區無可能回應5大訴求

港區人大代表、行政會議召集人陳智思表示, 暴力無助於事, 相信當事情平復下來的時候, 香港才有機會在關鍵的領域中, 取得真正的進展.
陳智思在報章撰文, 指中央政府並沒有限制日後加強對話及修補關係的形式及方法, 但大前提是社會必須先回復秩序. 他反問示威者, 當市民無時無刻, 都要面對因示威抗議堵路突襲而引致的交通癱瘓又如何對話, 認為社會必須先阻止暴力、 停止混亂局面, 及後才可以展開嚴肅及有用的對話, 討論如何解決深層次問題.
陳智思表示, 政府不大可能, 甚至是沒可能回應到市民的五大訴求, 而對未經批准的集結和暴力騷亂, 國家和特區政府都不會退縮, 無論市民喜歡與否, 每位香港人都要接受. 中央表明有足夠的辦法和力量迅速平息動亂, 意味着街頭破壞性暴力行為並不會成功, 示威並無實際意義.

:逃犯條列誓在必行

光復香港都無可能停止

條友都低能架喎，呢頭同人講話無可能回應五大訴求，轉頭話可以慢慢傾，真係唔知佢想表達啲乜

五大訴求或者攬炒,a or b?

咁咪等人權法制裁你班官囉
到時唔好為左自保而辭職
你一縮我地香港人就會奪回民權

大前題係壓力够唔够大，係美國強大壓力下, 中央無野話唔可以

傾之麻 林鄭最鍾意扮傾

唔係要佢回應,係要佢答應

你唔回應 大家又點會停呀

唔撚洗傾㗎啦
五大訴求or 攬炒
你睇吓你班有錢佬傷d定我地市民傷d

你想日日變戰場？

Noted and we shall see

你唔撚應承咪唔撚停囉
好撚簡單
咪撚旨意我地跪低
永遠都係政府向人民跪低

姐係無計傾

香港人又善忘又現實 其實林鄭肯下台 行政會議重組 國慶已經起碼小一半人 中共最蠢係為面子死攬柒婆

攬炒

咁即係攬炒啦你老味

够

Let’s burn

傾完 拉你坐監

陳智思你真係以為支那係萬能？

唔會讓步
但會播錄音機

比幾千蚊你是旦打發你走

長毛人生兩句金句之一
食窮民建聯

泰國撒僑，陳智思幾時走？

你都冇可能做到特首返去做保險跑數啦